# Файловая система

| Путь | Описание | Комментарий |
|---|---|---|
| /etc | Основные системные настройки |  |
| /etc/apt/ | Настройки команды управления пакетами |  |
| /etc/apt/keyrings | Папка для современной системы управления ключами keyrings | Там следует размещать ключи, дальнейшее управление которыми предполагается вручную |
| /etc/apt/sources.list | Файл основных системных репозиториев |  |
| /etc/apt/sources.list.d | Папка для уникальных репозиториев |  |
| /etc/apt/trusted.gpg | Устаревшее хранилище ключей | **Deprecated** |
| /etc/apt/trusted.gpg.d | Папка устаревшего хранилища уникальных ключей | **Deprecated** |
| /usr/share/keyrings | Папка для современной системы управления ключами keyrings | Там следует размещать ключи, дальнейшее управление которыми предполагается с помощью APT или DPKG |
|  |  |  |
|  |  |  |
|  |  |  |
|  |  |  |
|  |  |  |
|  |  |  |
|  |  |  |
|  |  |  |
|  |  |  |
|  |  |  |
|  |  |  |
|  |  |  |
|  |  |  |
|  |  |  |

